普巴同豬腦收皮啦

唔撚想踢就返歸啦，又唔迫搶，又唔派牌，豬腦都唔知有冇起過腳，今場完完全全淨係靠爆閘，贏波都唔屌唔得

妹仲要on99咁，好彩有基斯文如果唔係都唔使駁波

豬腦助攻一球，
普巴俾左幾球靚傳波，護波又做得好，但都係忽忽下咁

豬腦比人吹到到國家隊幾勁 而家國家隊聯賽都咁廢

靠麥巴比贏波同利靠沙夏贏有咩分別

發覺唔同人睇普巴都幾大分別 .
bbc d 評述就個個都讚佢踢得好好
我就覺得佢唔錯
你就講到佢係屎咁

我睇唔開曼聯覺得佢今場係平時球會表現

睇開

樓主 唔識波 唔好怪佢

樓主唔撚識波

垃圾車無豬蛇，早就降班了

冇豬腦佢地撚有咁多位踢咩

豬腦最尾個下射波好正

從佢起腳個下都估佢會炒

好歡樂

唔識就睇返冰島啦

同埋會估到佢接應個陣會走錯位 呢種感覺係唔會係基斯文同包皮身上搵到

中左基斯文首名，入球大笑而不語

買10蚊都笑？

你當我兩注10蚊都贏唔少啦

普巴今場啲長傳幾好wo

你覺得表現同身價相稱就ok 球員最緊要有信心。

加上普巴啲心態不可取 我不是為屌而屌，只係恨鐵不成鋼

豬蛇作用只係做支點等麥巴比基沙文喺佢附近搵食

夠啦 以經發揮佢最大作用 基沙文打唔到正前

唔好再話咩 丹比利 基沙文 包皮踢最前 以家唔係玩fifa 呢個組合係垃圾 澳洲果場有板你睇